2021年4月14日 BCHN v23.0.0版本发布公告

BCHN项目在此宣布其重要版本更新23.0.0。

该版本实行了2021年5月15号网络升级的技术特征，包括对未确认交易链上限的移除，
在同样总大小下单笔交易容许多条 OP_RETURN，
Double Spend Proof (beta)，
预设挖矿区块大小提高至8MB，
以及其他除错与性能提升。

BCHN用户在2021年5月15日前必须升级到此版本，
以在未确认交易链及多条OP_RETURN的规则上与全网同步。
v22.2.0及以前的软件将于5月15日到期而失去功能，
并将于4月15日起开始警告用户。

访问以下网址，查看完整版版本说明：

https://github.com/bitcoin-cash-node/bitcoin-cash-node/releases/tag/v23.0.0

该链接中有可执行程序和支持平台的源码，你也可以在BCHN的项目网页进行下载：

https://bitcoincashnode.org

如需了解更多5月15号升级的信息，请访问以下链接：

https://upgradespecs.bitcoincashnode.org/2021-05-15-upgrade/

我们希望最新版本能带给你好的体验。让我们一起改善BCH。

BCHN团队
